{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102375",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "텐퍼센트커피 만덕점"
    },
    "text": "テンパーセントスペシャルティーコーヒー万徳店は[パスオーダーアプリ]でご注文いただけます。 営業時間は平日08:00~21:00、土曜08:00~21:00、日曜08:00~20:00です。 メニューは計39個で、テンラテ（10oz/アイス）が3400ウォン、アメリカーノ（ダーク/ミディアム）が2000ウォン、グレープフルーツエードが4,300ウォン、エスプレッソ（ダークミディアム）が1800ウォン、ショコラプレッソが2500ウォン、フラットホワイト（10oz/アイス）が3,000ウォン、カフェラテが3,300ウォン、バニラビーンラテが3,800ウォン、ミルクキャラメルラテは4,000ウォン、ドルチェラテは4,000ウォン、抹茶ラテは4,000ウォン、 リアルチョコが4,000ウォン、河東抹茶ラテが4,300ウォン、ロイヤルミルクティーが4,000ウォン、済州レモン柚子エードが4,000ウォン、シャインマスカットエードが4,000ウォン、レモネードが4,300ウォン、プレーンヨーグルトスムージーが4,300ウォン、ブルーベリーヨーグルトスムージーが4,300ウォン、利川米スムージーが4800ウォン、アップルマンゴースムージーが4800ウォン、スモモスムージーは4800ウォン、ポッピングミントチョコプラッペイールは4800ウォン、 ハニーグレープフルーツティーが3500ウォン、ブラックグレープフルーツティーが3500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日08:00~21:00、土曜08:00~21:00、日曜08:00~20:00です。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどのくらいの種類がありますか？",
            "answer": "メニューは計39個です。"
        },
        {
            "question": "テンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "テンラテ（10oz/アイス）は3400ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノ（ダーク/ミディアム）は2000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツエードは4,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソ（ダークミディアム）は1800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ショコラプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "ショコラプレッソは2500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの価格はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイト（10oz/アイス）は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは3,300ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニラビーンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニラビーンラテは3,800ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 319
    }
}